若果今次死係元朗

出賣港人仍面不改容嘅貪官污吏
故意放任老弱婦孺被襲擊仍嬉皮笑臉嘅香港警察
受人錢財傷天害理蝦女人打老人嘅黑社會
全部等天收

關二哥在上
若我今次係元朗會被打死
我會以我嘅血、汗、淚、餘下未用嘅壽命同福祉、我嘅所有
詛咒呢批不仁不義嘅狗官、香港警察、黑幫
家無寧日
百病纏身
生生世世
子子孫孫
不得好死
懇求關二哥
將呢批不忠不孝不仁不義嘅狗賊
全部一個都不能放過
立此為誓

我唔知係連登講有無用
我唔知咁樣發誓會唔會折福折壽
但我只知生為香港人，死為香港鬼
每一句都係我真心說話
願香港早日太平盛世

安全為上呀ching

點計都唔會係我哋死先
大家小心

快學 當你被拖走時如何掙脫

我其實都好驚好擔心
但我仲驚輸比佢地
香港人 寧死不降

加油，727見

我都已經寫定遺書了

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

727見

記得填器官捐贈卡
留低一份精神同愛
俾有需要嘅人士得到重生嘅機會
去秉承你嘅遺志

啱呀 死都班仆街死先
同佢地鬥命長

respect,
不過要死嘅係佢哋
我地要留住條命見證香港建國，清算班仆街

我有喇

有我墊住你，係都係我先

拍住上
保護女人老人小朋友

天佑香城 天佑義士

天佑我們

起碼有價值過自殺

小心

Push

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

仲有中聯辦及中共所有賣港狗 百倍悲慘報應喺佢地身上
巴打心正人正 唔洗怕

梗係寧願去現場幫手有價值過跳樓
我地已經失去太多
但仍未爭取到任何野
若我要跳都要搵個地方對住下面嘅黑警責落去攬住一齊走

巴打保重生命 一日未死一日都仲有希望 我地已經香港帶黎好多改變 你甘心睇到香港未光復就離開咩？
不要走 我地需要你 我愛你
利申：巴 非gay

Full gear

約定你一齊變廢老唔準死

下一代嘅長輩圖會唔會係腦魔

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

推是美德

活多久不重要
最重要是不是活得有意義

請受小妹一拜
對於各位義士6月以來既血汗淚
無以為報
小妹為人母 只可盡力做義士們背後既文宣組
在此希望各位聽日 小心 安全 不落單 不挑釁 不被捕

唔準死

共同進退

安全至上，呢場有排打，一齊睇住佢地仆街

真

請 閣下留命
在下非要 閣下苟且偷生
只係若今次元朗真有劇烈衝突甚至危及性命
日後所有抗爭都必會有人命傷亡(因起標價已提高不會下調)
而且為長期抗爭作準備
我方非每日150, 只會買少見少
若以死為目標, 實為斷送我方勝算之策, 不能推崇
請 閣下, 諸君, 必以自身安危為首, 保命為重
因需要 閣下日後為証人控訴匪徒之兇暴
萬不能單獨行事, 妄進險境

樓豬喺前線 千奇唔好用攬炒心態
跑快d，跑快d ，乜柒都好，出盡力跑

今次有咩事 問大獲肯定係林鄭同警察
上次警察有藉口話警區唔夠人嘛
今次冇藉口啦
如果班鄉黑仲出嚟打傷人 即係代表香港(元朗)已經由黑社會管治 警察冇能力保護市民
到時冧股市 樓價跌 撤資

所以黑警幾唔情願都好 聽日都係照樣要局住保護市民 不過天黑後就點都要散

建議你拜岳飛

一齊去，一齊走！
唔會留低任何一個

光明會戰勝黑暗，天佑我城

要同佢地鬥長命，個世界就最終會係我地的。要留住條命同佢地鬥。

齊心反恐反黑，守護元朗，即係保衛香港。

留此有用之身呀
be water my friend

巴打留下有用之身，學更多既知識同技術，只有活着既巴打先至可以陰死班狗官黑警西鐵恐怖分子。

X2